［總北萬歲］宅男 第三季 討論

今季係咪得25集

弱泉

手鳩

好撚熱血 小野田由跌落包尾追到第3咁追法唔累屈撚到

雖然隊長好型但都係想睇真波同坂道鬥

動畫節奏慢左D

第一日賽事輸哂都唔出奇

我以為最後一刻會追上幫手嵨贏

上次都係啦
習慣左

差不多啦
心理戲多
快啲就唔會咁熱血